上網講反送中唔好打字 要用語音輸入

要俾身邊人知發生緊咩事，包括淨係睇黨媒嘅人知
你語音輸入俾佢地聽到埋

狗？